五大訴求一個POST都冇！

屌你老母連登仔
今日政府部門show 曬證件，個個都寫五大訴求缺一不可
睇下連登今日有幾多個POST順勢聚焦返？
社會唔好失焦呀屌。今晚有幾多個廢POST？
達哥又一個Post，你老母連華春瑩同習狗屌過幾多次都要出Post.
唔該大家吹返五大訴求啦！

社運勿失焦！
食咗個勢呀！

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書